[打手進場]Gundam Versus 正式討論區 (3)

見未有人開

1001果個

想問有冇巴打知灣仔188日限咩價？

玩左幾日測試版，真係寧願FB移植去PS4算

等7月中去日本，先睇有冇中古日普/日限買黎玩下

Hori隻RAP Pro.N HAYABUSA好唔好用

返哂去打機 冇人

屌你老母00得部exia

會唔會出destiny 系列